有冇人試過專登去外國學野？

之前有個巴打post過去泰國學泰拳一個月
有冇d類似係去外國學短期野 大概兩星期左右
最近無聊想去 趁後生有時間

利申：筆直兩萬連機票 人在英國 去完之後返香港